粉嶺人唔該救救連儂牆

粉嶺連儂牆又俾人搞！

經過就幫下手

得罪講句
救乜鳩啫
再貼咪得

對唔住大佬我錯
撕一貼百